頭先想開app點知錯手禁左hkg+

慣左每晚上左床臨訓前都會禁下手機開高登黎睇下
慣左禁平時hkg+個位 頭先禁完先發覺：係喎
有冇巴打都係咁

已經睇唔到hkg+ d post 了